係時候集資買汽水同雞蛋喇

有人話唔見左 d 雞蛋同汽水喎

唔會唔小心整瀉掛

唔駛整瀉，送夠一萬罐過去都 gg